鬚刨問題

想問下用緊百靈,用左1隻5系,1隻9系,2隻3系,隻5系同9系都係衰TRAVEL LOCK問題, 1隻3系衰充電會發熱,完全差唔到電,另一隻3系差電個綠燈閃既FREQUENCY 好怪,又係差唔到電, 有時閃番正常FREQUENCY唔夠1分鐘又變番D 怪FREQUENCY

想問下係咪我手氣太差......如果想換過個,推薦隻邊好? PANASONIC? 同埋邊到買最抵

用乜鳩鬚刨

朝早起身迷迷地....用刀片個D成日整損

懷疑ching你打橫刨鬚

冇,不過會好唔小心同有時會大力左